前SKE48偶像山田樹奈因涉嫌欺詐被捕：誘導購買金融投資二元期權

日前，據日本產經新聞報導，愛知縣警方拘捕涉嫌欺詐及違法特定商取法的4名男女，當中包含SKE48前成員，現為無職的山田樹奈。

涉嫌騙取網上結識男上班族50萬 受害人共約100人

據報導所指，SKE48前成員山田樹奈涉嫌於去年1月，在交友網站上結識當時23歲的男性上班族，並以教投資儲蓄的技巧為名，騙取該名男性50萬日圓學費，據報指今次涉及的金融商品為「二元期權」。

山田樹奈和其餘被拘捕的主犯車館宙生等3人都使用了假名，對於調查他們表示「並沒有想過要騙取金錢」否認指控。按警方推測，估計以主犯車館宙生為中心，他們已在交友網站及社交媒體上詐騙約100人，並詐取約5800萬日圓。警方現時以懷疑欺詐和違反《特定商業交易法》（虛假陳述）拘捕嫌犯，他們會再追查他們有否犯下其他罪。

SKE48前成員山田樹奈資料簡介 4年前曾擔任一日警官

山田樹奈於1998年5月25日（22歲）出生，出生地為愛知縣。她於2013年加入SKE48，在2015年昇格為Team S所屬的正式成員，並於2019年畢業。山田樹奈在2017年時更曾經在故鄉愛知縣擔任一日警官，現今卻涉嫌因犯罪被捕，令人感到可惜。

有冇ching當年揸過手仔

日本版微信雞

大把line g

好過做雞

拉
金融G得香港先有
日本妹好清純的